精神分裂患者入

出街會不會不斷注視人？

成日覺得有人望自己？

導致工作不應集中

會

極度alert

yes

我地又唔覺會會不斷注視人、覺得有人跟住我地噃。

覺得FBI跟蹤，屋企被裝偷聽器

成日覺得有人偷望我
同埋會自言自語

會不會不停精神緊張？。

動作彊硬？

肩哥都有病

啲留言係咪樓主啲其他人格？